iPhone X有冇零機價plan

想出部X 64gb，唔知上台有冇零機價plan

而家好多都係預繳+機價 一開頭要比成8-9千
反而想知豐澤百老匯果d有無12/24月免息分期

唔知有冇台做緊零機價plan，想上埋台做啲無限高整速plan，唔想買完部機分期 砸住啲可用額！豐澤個啲好似好多冇貨

人仔出咗部64gb連上台 分24期比 每期電話加埋月費around 500 機價圍翻7988

好似幾抵

但冇記錯人仔分期好似都係會hold住左啲簽賬額
利申額唔多

根本全部都要預屌，屌得黎買淨機算啦

咪臭係

係咩plan?

好似係首6gb 4.5G 之後限速 月費一百幾

4.5 咁平？